他小心翼翼地把食谱添加到他保存的活页夹里，而我很害怕他会再做这些菜。 Carolyn Hax:如何在不搅动锅的情况下改善“我做饭，你打扫”|Carolyn Hax | 2021年2月12日|华盛顿邮报 
 通过同源学，Poincaré的目标是捕捉一切，从黎曼在吸管或活页纸上的一维圆形孔，到瑞士奶酪内的二维洞状孔，再到更高的维度。 拓扑101:洞的真相|大卫s理查森| 2021年1月26日|量子杂志 
 你整个星期都在盯着你的工作报告活页夹，以便在你需要的时候拿出它。 不同的面部痘痘意味着什么? 2020年12月24日|Essence.com 
 她说，在听证会的前一天，她经常花时间研究由她的工作人员编制的70到150页的背景资料，为困难的证词做准备。 “强大的真相白板”:众议员凯蒂·波特用来教育一名制药公司高管和其他许多人的武器 
 高级官员开始进行更深入的调查，并让工作人员对克恩县(Kern County)所在地贝克斯菲尔德(Bakersfield)附近的油田编制一份“泄漏记录册”。 石油公司从非法泄漏中获利。 加州允许他们这么做。 《沙漠太阳报》的珍妮特·威尔逊和莱拉·尤尼斯，ProPublica | 2020年9月18日| 
 纪念馆里放着一个三环活页夹，里面有在伊拉克和阿富汗被杀妇女的简介。 你没听过的名字:近200名妇女死于伊拉克和阿富汗|Kate Hoit | 2014年5月26日|DAILY BEAST 
 许多跑道是沥青混凝土——沥青粘合剂中的骨料——在高温下软化和融化。 为什么美国最新的隐形飞机不能像预期的那样降落? billsweetman | 2014年5月26日|DAILY BEAST 
 这封信有四页长，写在活页纸上，字迹潦草。 无证移民的生活|Jose Antonio Vargas | 2014年4月28日|DAILY BEAST 
 正如萨拉·a·宾德和史蒂文·s·史密斯在他们的《政治还是原则?》 核参议院|Michael Tomasky | 2013年7月15日|DAILY BEAST 
 我很乐意把这个活页夹交给我侄女，并保证它的舒适性。 “满是女人的活页夹”入侵亚马逊|马修·德卢卡| 2012年10月18日|每日野兽 
 然后，下士觉得没有必要浪费时间了，就骑马去了库索恩的宅子，发现主人正在剥一本活页夹。 草原上的温斯顿哈罗德·邦德洛斯 
 这时温斯顿认出了他们，他向身后的一个人做了个手势，让他把活页夹里的麦子清理干净。 草原上的温斯顿哈罗德·邦德洛斯 
 当然，这需要时间，但锋利的沙粒就像装订刀一样，如果刮过的时间足够长，就会把谷物压下来。 《凯勒家的女孩》哈罗德·邦德洛斯 
 晚宴过后大约一个星期，费斯廷在他的马车里装着一些活页夹的碎片，动身前往殖民地。 《凯勒家的女孩》哈罗德·邦德洛斯 
 起初，垂直归档设备制造商只提供装订板制成的盒子。 商业，会计，工商管理百科全书，第1卷|多种多样